[1Q題]咩地方最污糟?

三頁内估到我抄三字經十次

出水黑鮑

地方係指國家/城市
定坑渠/廁所嗰啲先？

樓主老母個西

西多士
快d抄 唔抄正契弟

多屎爐囉係

錯呀

比你發現左

最污糟既地方

錯

污joe? 高登？

即係而家估到啦 樓主要而家抄，唔好走數